本人已準備50000000今日救市

20181205

買邊隻股票?
定係買期指?

261

26100 牛?

51歲(破產)

261咁乾身冇貨你買

50歲(再破產)

51歲（破如輪轉）

50歲 (破了3次產)

輸哂啦